# cursoEdteamPrimeraPagina

## Objetivo del curso
cración de página web estática utilizando 
* Gulp
* Sass
* Pug
* Markdown

con el apoyo de las guias de estilo de Edteam
* [guia de estilos](https://ux.ed.team/)
* [ed-grid](https://ed-grid.com/)

### Curso
puedes encontrar el curso en el [Enlace](https://ed.team/cursos/pagina-web)


### resultado del curso
puedes ver el resultado en [Enlace](https://silly-kare-330f78.netlify.com/)
